（突發）基沙文正式加盟曼聯

未？

收皮啦 仆街

突乜撚野發
屌你老母
16獌

又撚化連登班傻仔

miss u